[佛系]自瀆會唔會落畜生道?

生淫念 係的話同耶教落地獄有何分別

樓主唔駛驚
本身已經係

條隊長到IFC

唔會

仆街了
咁多人落地獄實會抄貴下面D樓價
分分鐘連紙紥劏房都無得住

唔會，只有同夫妻關係以外嘅人或畜牲口交，肛交或陰交，先落地獄，其他唔會。

切咗佢啦